有冇人仲未停課？

一人一封信要求佢停課會點

未 home office

慘慘連登豬

上年11月停到宜家
9月應該都會繼續停